香港並唔係一個國家

特區，BNO就乖乖歸化香港
橫店我去外國，鬼化都係話HK = Chinese

BC既唔洗講咁多去，快D死返英國比鬼佬歧視，做第二代支那狗，尤其係出生唔係英國，文化又唔熟，英文又唔好，但以為自己係英國人既華人面孔，呢批BC人，快D死返去英國，唔好返黎香港

特區，BNO就乖乖歸返大陸

BC holder
Native English speaker, IELTS 8.5
樓主on9仔

快d死返去英國囉
關我撚事咩 ielts 8.5